5毛打手日日帶風屌偽黄批鬥自己友但又唔理手足生死

日日有大穫野就無人講無人推 8掛是非内鬥就鳩推 5毛開個post就成班人去討論